
20230909 角色综合测评 截图
https://bitbucket.org/xu12345/document/src/master/imgs/yuanshen/%E6%88%91%E7%9A%84/20230909/

https://sourceforge.net/p/xdocument/code/ci/master/tree/imgs/yuanshen/%E6%88%91%E7%9A%84/20230909/



当前有三组配队：雷国、胡行钟、草国
雷国：雷神国家队、雷夜香班、雷夜万班
胡行钟：胡行钟夜、胡行钟莫、胡夜钟莫
草国：纳行久海、纳行久钟、纳行久香

胡桃重击手法很难操作，一直练不好，aa跳、aa闪、aa闪跳返回。相当不好练，还是算了。
深渊只需要两队就行，以后就专心培养雷国草国就行，圣遗物要一直刷下去。
雷电将军、夜兰、香菱，要绝缘套；班尼特要宗室套。
纳西妲要深林套，行秋宗室套比较好，久岐忍二饰金二乐团精通够了就行。
艾尔海森要饰金套，精草暴（精通沙 草伤杯 暴伤头）。
打缘觉塔获取深林套、饰金套，合成台三合一绝缘套。
--20230911




